中港官員話俾美國制裁好開心

但點解國安法禁止呼籲制裁中港政府 ？

駁唔到

真係駁唔到

唔通國安法唔想啲官員開心？

黃之峰羅冠聰都係幫你攞緊愛國啲榮耀啫

好似唔夠強烈行動喎

揼骨嗌爽，咪幫你按快啲大力啲囉

既然咁高興咁光榮，
不如再高興啲，
再制裁全體高官，全體popo，全體dab，工聯會，等大家一齊共享光榮

好開心呀
要保持笑容

OK
咁就嚟多獲啦

咁開心，係唔係會有第2 Round

中美曾經蜜月40年
最高層嘅有邊個無外國資產同關係網
成日都有新聞話紅二三代去完外國讀書就安排去外資投行返工，蘋果都報唔少啦

依家無外國關係網同無資產畀人制裁仲咁大聲唱通街
會唔會畀同行笑

個個M底
懲罰我吧.jpg

政府官員個個都廉潔奉公
點可以為左個人被虐興奮而出賣公眾利益

既然開心應該滿足多D人

中共港共官員被制裁

我好開心
中共官員好開心
港共官員好開心
美國好開心

雙贏局面